隻貓對野食撥沙

上網爬文話因為飽 所以先埋起佢留下次食
事實係咪真係咁？
定係啲糧有問題？

有屎味

應該佢覺得好難食

我d貓都係咁，朝早開罐俾佢地，
食撚飽就挖挖挖
咁我就擺埋一邊，到我收工返黎就會清哂可以洗兜

我隻貓都係咁

話比你聽你比緊屎佢食

如果食食下埋，即係飽，想留返遲啲食
如果一開始聞一聞就埋，即係呢啲係屎，埋左佢唔想再見到